[iUser]iPhone 7 電流聲是咪現場換

邊到買呀柒寶

Apple store 啊大哥

仲未比人拉 ?

弱智既出一出返去